今日的水炮車，64的坦克車，悲哀！

有沒人覺得今日d水炮車，瘋狂到，有d64的feel,悲哀， 香港人真系親身上演左一場

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :